追咗條女兩個禮拜 今日發現佢喺菲傭

詳情？

圖呢

唔洗錢請到個工人姐姐照顧你

應該好大食

Why not?

咁同佢個西有咩關係

食左未?

追(逐)

菲律賓人

係同喺都唔識分

咁咪好囉, 可以做埋家務

食鬼妹正啦樓豬